依期一齊旺，大家唔好jump! [86]

西雅圖上盤 大波

果然無睇錯老師

開番個有括號ge

早上不賭了 心血小d都嚇撚死

多倫多入波我即刻飛去多倫多

鏝

西雅圖all in 半大

派了

我

99.9％系列
狼隊盤
水晶盤

lm

Lm

Me

ME

賭到傻左

Cls

11點仲有冇 輸到針

產生幻覺

100%輸系列
瓜達w*普馬-1*利2.5s
信心保證

屌撚到補時先大到

Lm 求起機

好似計零比一

我
三上悠亞

如果係 連登仔 拆撚o左馬會佢

臭格入多粒黎起機

兩場墨杯半大有同路？

過左昆卡
仲有一關普馬斯

派我

西雅圖大波

多倫多fc

提格雷斯比人絕殺
屌

CUP埋

大蛇

昆卡互射12碼贏埋 6-5
奇跡出線 痴撚線

2-2叫爆區

抵撚死

奇蹟 買左多倫多fc 主盤
水晶8.5 9.5大
咁都執到飛

提格雷斯收佐幾多錢打假波
下半場0射門

2:2呀不如 以我咁黑仔邊會中

幾時派晉級呀

巴打手信

下半場先入 幾時0射

盤仔11點玩唔玩

墨西哥球會作客唔大敗 下場主場就炒獲甘你

美職主場打墨西波 坐和望贏

最憎呢D 贏波入第兩回合hea踢果D仆街隊
又唔係贏得多 好似鏝猁 4 5球你慢慢玩就話姐

頂多5分鐘都唔得既

LM

吹雞未 又想補到入波 你老母

頭2場同路

Seattle

想起機

預計比數2:1

99.9％
普馬斯盤

呢場中嘅請1位巴打叫雞

買左咩

大波波

南球盃中哂 其他輸哂

我真係好黑
唔知恭唔恭喜你

same road as u

諗都無諗就揀左你講個關
但係自己揀頭關唔中

由輸晒到有錢羊

我呢期旺

屌你老味個提格雷斯

lm支持

2X1

上盤X上盤

角果場本身睇都廢事睇
多倫多又落後1粒先

跟

灣仔一間上樓越南妹手作場,有冇人想一齊去玩下

辣撚殺, 咁都頂唔到

11點客場ok?

大波

屌你自己打架

西雅圖細波cashed

大奶奶

我都衰頭關.....

半0全0

我了

係
新會然？

盧保斯

西雅圖畀人禁屌

飛

開大波得

求其買半大就算

主唔入 點開大

垃圾主

咪洗啦屌

買左幾多

洗板會贏既
你就唔撚洗係到鳩up啦

細波萬歲

哦

係就快d洗

重心料 西雅圖細波99%
邊個跟左?

係 大波

同左大船對左

墨盃半大

兩場墨假半主半大派2個100

西雅圖半場3粒派錢

30分cut

哥達fg

之前買開半大 比甲葡超 連買幾場3倍幾300變三千 再ALL IN 老鼠半大 而家豬翻轉頭少左買半大

法國朝早波暫時全主勝

LMLM

3上 悠亞

DIU~主差D~!!

力做細波

好 又輸

平注咁去LOR 而家揀場黎買算 場場賭實輸

墨盃快開半大

Im

利昂1-0

叫做點黑都唔會輸哂
有運起上黎都上得快

如果係 ICAC全面進場

屌你講呀嘛
跟你咪得 大家都咁黑

利昂goal~~~~

西雅圖半細先 再全細

拉魯斯真係一個大笑話

來2:0

利昂2-0
普馬斯踢緊乜野 學下隔離啦

差普馬斯...快手

我都無吹
尋日半全場歐冠揀左主客/客主 * 和客/和和80蚊都唔敢買
朝早一買水晶w@10倍 馬會封盤買唔到
依家利昂2.5s又爆啦

我都係

我想派 快手2:0

師兄弟歸位

首期兄弟

肥肥 等出水

買咩？

2串1 半大 又斷一場

求山神出水

留名等派

想come back呀

我驚講出黎比人屌死 你地岩岩狂鬧公廁又廢西咩紅咗仲要下盤都比人屌爆

普馬斯快半大

又話出水

一粒都冇 叫都冇得叫

戒賭一個月先

咁勇 3皮野過關

賭錢唔屙in 不如係咁先

美州杯日日追細真係FATFAT

下次預埋

普馬斯一係半大一係半主 快手啦屌

1.5s boooooom

到底買左咩

人地3:0啦屌

2.5sbooom

此post歷尼最大注

3:0

西雅圖大波係咪可以jump定先

斯飛

分球俾普馬斯啦

依排裝修 好彩馬會幫下手 拎返168k走
繼續推 第一個派返你

話唔定最黎10分鐘會轟3粒呢

i love leon

利昂正氣到

利昂可以收手咪入埋普馬斯果份

派

我今朝都卡數馬會一筆清

想買1.3主進
諗諗下都係1.5主win
再諗諗都係-1好

普馬斯輸就要針

兩場墨杯二串一半大jump

我換曬全屋啲水 電 整過曬 要40萬

西雅圖半和 CASHED

普馬斯。入波未呀屌你

西雅圖4球射正都唔入

普馬半主都冇不如散班啦

巴打上次澳門搵到好食自助餐未?

普馬奇蹟半大！

問馬會拎錢 豪裝
準備去揀電子屎塔？

我都係全大

g持

食咗mazza9 好撚好食

普馬斯

普馬斯同西雅圖伏味好重

屌點解你知 我同女友講我個套廁一定要有洗屎眼既屎塔

普馬斯半主半大即刻派錢

個個吹大波都識買啦

你懂的

利昂半主輕鬆到

西雅圖大波未

西乜圖連墨西哥最弱既瓜瓜都半場贏唔到 美職識買了

識趣的 就交出心水

我場場都揀all in 第一次上到咁多 見到紅牌讓半一想揀返個日本牌子電子屎塔 而家一定要TOTO

今季美職長追佢對家先

有冇巴打諗住今晚all in AC

以追對家

識睇盤一定買細

3月17同囡囡去馬交
5點睇水舞間, 晏就應該會去8字摩天輪
有冇行程介紹? MAZZA9 Lunch Buffet唔知好冇食

2.5s cashed

賭場係精神時間囊 我同條女入一入出一出都5粒鐘

8字係咪studio果個 咪鳩去 曬錢
去賭場賭返幾下一齊玩下仲好
想打J既開wechat附近的人 好多女女撩 叫佢post
啲身材片

尋日紅牛都大唔到 今日見到2/2.5都唔買

派了。眾人皆醉

今晚歐霸1k過關上10k

馬交沖涼賭我好熟
但今次同囡囡去要扮下純情
所以先想問有咩吃喝完樂行程

求山神分享心水 我哩2日ALLIN唔見左半份糧

普馬斯半主

點睇

屌你老尾

客隊落隊落得好勁

跟！

就係唔想入賭場玩,所以先請教下行程

普馬入球先返入去喇

好啊 一齊打爆馬會

支持雲爺爺

轉番平手盤

4注過關斷普馬斯

西雅圖半和先收錢先

2條飛都用普馬斯做膽

多謝山神 一齊打爆馬會佢

次次去都係渧濠A字凳洗JER出火先,之後金莎玩,跟手就皇家金堡玩主題
你問我馬交sauna邊間好玩我識呀,但橫街小巷有咩食真係唔知

佢半主半大我都袋多7k
屌

西雅圖正垃圾

屌唔撚賭

大細都有盤睇 可否講解下

11點客穩了

講小o左個0？

屌你老母買咩閪咩

近2場盃, 西得失球7粒,瓜7粒 共14粒 14/4 =3.5 狗會中位數開2/2.5 2倍, 外圍開2球走盤中高水
唔細有鬼

Lm 大神

起身就去馬會拎零用錢

主全部羸一粒我都OK GE啦

上天求求你可憐下閪雅圖同埋普馬斯呢兩隊垃圾.
比佢地感受一下贏波果陣快樂啦,

同埋比佢地知道.原來垃圾都係可以羸波架

本來唔貪心
諗住20k就平注返 又要追過～

西雅圖？

20k 2串1

普馬

昨日贏4千幾輸到得番1000

我意思係上到20k

今晚歐霸要起返隻航空母艦 同巴打一齊擊敗馬會

西雅圖差你

1:0

好波 普馬斯

好難三場都正路

瓜達到你啦
入一球定老驚先

普馬入多幾球

係西圖呀

西雅圖狗屎把握力

西圖FG

一陣準備禁哂銀行d錢出黎 入落馬會

係瓜達

99.9%系統
狼隊盤
水晶盤
普馬盤

普馬斯入多球啦

刷刷下牙諗緊會唔會喺呢段時間入
結果真係返嚟一睇個mon就1-0

普馬食屎狗

唔賭了

早知唔同你同路

365做咩封盤？

等今晚AC算

單吊西入波未呀

大波未啊

驚輸

咪撚場場賭 乜都又補飛又買又剩先得架 贏埋都唔夠輸

入落自己個西到

ok

西雅圖狗屌你老母入未

打交

1:0
未?

普馬斯入多球穿盤啦
瓜達入1球食全格

一係打交退錢，一係主入1粒

0-1未？

0-0完

退錢啦 買左大波

我買左FG，如果入完1粒先打交咁仲計唔計

唔計

0:0完都制,輸半格

俾D大志得唔得

OK 0:1 輸哂去

OK 客cashed

收到風 最後30分鐘打nba

即刻開比你

快手0-1

西雅圖
準備jump

係既我切

多倫多派未

入左就收錢架啦

頭先贏48K ALLIN左落主

瓜達拉拉拉準備入波

中左派？

中左請一位巴打叫雞

普馬斯入多球俾我定下驚先啦

何必呢

因為會羊

你咁講姐係問我地 要水定要姐
唔問都知大家答案係咩

20分鐘開大 有無可能

有真飛 幫你打電話

2分鐘兩粒 其實唔難 例子琴日上港

我打左啦

西雅圖全大jump了

在空中覆緊你

主全部羸2粒我都OK GE啦
上天求求你可憐下閪雅圖同埋普馬斯呢兩隊垃圾.
比佢地感受一下贏波果陣快樂啦,

同埋比佢地知道.原來垃圾都係可以羸波架

如果西雅圖贏波我會喊
屌你老母普馬斯

👼🏻

7球射正都唔入一球

西雅圖贏波派100

西雅圖開大我派3個100

客隊開始玩time wasting

好波普馬斯

普馬叻豬

2:0

如果普馬斯上半場咁生性咪叻仔

00仲衰過半2全2 你老未

瓜達入一球啦
我要全格

今日斬到佢一頸血

lm nba

賤種西雅圖

普馬
買完垃圾拉老師 終於有返d安慰

加時三球都見過

西雅圖請立即入球

西雅圖 1球都好

係咪有場90分鐘0:0 補8分鐘 最後3:0

5分鐘3粒我都見過啦 仲有10幾分鐘係到 怕咩

真。奇蹟足球

澳職?

主隊唔似想攻

當你買左就唔會有

[url]阿妓而家平半成2倍咁制,淨係睇盤輸鳩硬 [/url]

西雅圖3球派夠1000

唔攻就輸啦

真係開撚到咩

西雅圖快入

西雅圖入丫

今晚一齊夾 你要有信心allin一條 一日一條

坐和望嬴

單吊西退休啦 射撚左成場

嘩 好過自己賭
留名 西圖射爆佢

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚一齊夾爆馬會 再派lucky money比你
一個肥xxx 一個你

又封盤fake 9我

GOALLLLLLLLL

gollllllllll 頂撚住

屌真係西雅..

奇跡的世代 俾多兩粒

fake你老母

西雅圖再比多粒

1:0 頂實

差兩球

朝早全主勝

單吊西goalllllllllllllllll

me

係咪有巴打買左4萬幾上盤 咁就8萬

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

多謝上天

遊戲現在才開始 來吧 西雅圖

仆街啦 屌你老母閪達

主全部羸一粒我都OK GE啦

上天求求你可憐下閪雅圖同埋普馬斯呢兩隊垃圾.
比佢地感受一下贏波果陣快樂啦,

同埋比佢地知道.原來垃圾都係可以羸波架

THANK YOU GOD!!!!!!!!!!!!!!!

今朝大注就中

盤同大波2選1

我都係揀左大波dklm

對唔住單吊西 求你入多粒 幫大波手足脫離危險期

真大戶

冇錯

奇蹟足球

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~

頂實到完場啦好嗎 sc巴塞重傷

入多粒輸半得唔得
屌你反手

gogogoal

普馬斯咁正氣既

西雅圖

咁撚正路全主....

邊有咁大

夠唔夠膽Allin 8萬
我之前試過一次 兩條四萬

西雅圖3粒派1k

G持

快大波 全手足打爆狗會

支持

冇了

住大屋

2:0
輸半得唔得

G持 大波波

屌你西,對正龍門炒飛機

唔好比佢停

OK 利申盤已中

中唔到 未派過

波盤照我茶煙飯
沖涼揼骨靠過關
供車供樓憑波膽
一間馬會養全家

邊隊

你既垃圾公廁對我好撚正氣

求心水 屋企都好大負擔

盤仔真大户

普馬屌你老母

閪牙圖啦擺明

頂實上盤

頭已側

西雅圖入多球得唔得

迫害大波

普馬3-0 gel gel佢

支持西雅456

普馬斯好正氣呀

Gel爆佢

日日尾數都有369既我比你369足一世

西雅圖上呀

西入2球輸半我都滿足呀

仙人mode

單吊西射十入一 退休啦

買哂大波 ?

西頂實 即刻完場好嗎

冇撚錯

長追利昂既我 今次估佢和波 估唔到佢贏咁多
果次差一球贏多1皮佢又唔入 對d弱智仔就狂射

派me起機

重傷 接近Alain

#me too 比馬會逼害左兩日野野差一關 收79蚊

打交啦屌 拿拿聲腰斬啦 屌你老母

不了

gunned

Allin *

西灣

成朝打個和

5分鐘入多粒啦屌你

補5

都要入波先得架

準備2:0

心雄 想快快手上20k

拿拿聲入一球追和啦屌你老母

輸一半都開心成日

又收錢

填唔到了

貼下飛比大家笑下

我果然唔適合派 上次派完輸10k
今次派完全部無錢收

完了

熱刺做膽

9314有啵

原來完埋場

今晚AC啦

最低重覆左

月巴

我廠

爽

THANKS GOD!

我自己見到都忍唔住笑
買4000中4079
輸運

分離巴打我了

正仆街 成朝贏33.4
我屌你老母閪達

我唔想再賭了 剛剛都差唔多allin 搏一次
我好少all in

79蚊好過輸啦

廠連輸4場 士氣極差

入多21蚊派埋佢啦

望住3皮 熱狗3分鐘比人入兩粒 即刻訓多陣

好,找數
呢個留言以下第1個覆我留言嘅巴打,請佢叫雞

頭先有場讓半一 紅埋 0:0 完場2:0 殺曬下盤

訓左 同埋見熱狗19射 袓記3射 諗住穩

You are welcome, 留個contact

邊場

熱狗有報應

幾時聯手整條天下無敵4串5

星期三 21場

我都依家都唔明中間果兩場做乜會豬

今晚最後2k
玩完退出了

冇問題

以為水晶輸，嬲嬲地亂買，呢排有運

各手足再見

叫雞最少幾百蚊 緊去啦

美職打呢d杯3隊贏哂
見尋日紅牛果場就知墨假同美職有差距

下次朝早買主隊 下午就買客隊

唔貪心你又賭

入夠200俾你

瞬巴 肥巴 盤仔 一人比場 我自己揀場心水4x1過關

今晚阿狗受平半伏到

手足
求最後一水2000算
唔想度了
心淡了

唔好同一場買咁多條飛呀 好易一輸全炒 利申之前成日都咁買依家轉買單頭就正數

睇黎今晚唔洗淨係收79

求了

一齊後面收幾個0
我cash out淨 1360靠過關起機再allin

79000不是夢

尸月
屌你老母西雅圖

( Show Blocked User - 沉默的羔丸(戒賭 )
好撚煩

佢前生係咩名

你買左咩搞成咁

有條重複左

我今日食咗4粒餃子 好正能量💚💚💚💚不如巴打都食番4蚊餃子

入錢重新出發啦

一人出場神奇串串起機

今晚tg盤仔係盤仔到出？

西雅圖贏波話派果個呢

好險

想要ac盤 但驚爺爺發癲

冇入佢個group

我就咁tg佢炸 我退左個gp

好想你做遮撚埋銀碼啦 4000想showoff 我17萬都未貼啦

而家訓定身落a米到？

和和氣氣

而家訓完你真係訓得 睇定啲先啦

留個tg 我搵你

馬會當係銀行戶口

做咩遮你

17萬

佢今晚轉半一就唔抵買

都係等你出水

大注3x1今晚
輸左潛水等出糧算

想問下之後仲有冇日聯盃

山神可唔可以搵埋我？

琴晚jump無可jump
今日重新出發

點解11點D波 仲唔派彩

今晚歐霸前會派

爽 又斬到馬會80蚊
就黎贏到佢要賣草皮

贏咁多點得架

支持月巴繼續出

尋晚贏79 今朝贏80
買夠1年 一場贏多365蚊
複式咁計條數大到我自己都驚

留tg

山神

仲未有人派

由+8k8 輸到 +6k
Cash out 5k5
今晚用500再慢慢上
點都要上到10k

唔怪得你長mon. 原來重等緊

求水補番尋日熱刺條數

我集埋佢地會係呢到po 唔會自己收埋 一齊贏希望

八國聯軍
馬會今次 非死都重傷

靠山巴你啦

love u

今晚D歐霸幾惡賭下

首先你要有本
我就準備好將銀行d錢入馬會
機會係留比有機會o既人

盤仔月巴加埋你

我仲有半份糧

希望一齊集大氣贏馬會

新手求心水起機

阿仙奴 客其他

真係賭到病態

近排打哂架 炒大獲喎 都咁堅

我食緊飯無野做咋

不過驚我起唔到身

依家3k

想Allin ac

買左條3串1 60蚊 斷西雅圖-1

好

熱刺苦主

你唔好懷疑病巴 琴晚佢中o左隻冷馬

Ac盤
中央陸軍9.5s
紅牛9.5b
有無同路

今朝西雅圖贏左

Allblack
勝利球迷
賤熊

三位巴打 四點前最快留cm既就抽一個派100
你地無回我再抽個

hi

真係比你mon到了

留你Tg比我啊

Hi

都話食緊飯 無野做咪上黎睇番前面啲野

等抽

諗住買多仔
有冇同路？

暫時未有 睇埋今晚先
而家想搵一場串ac 訓身

山神求加

已抽
今晚贏再派100

多仔 CSKA
馬體角細

買定幾廿蚊先

好 長mon

會唔會出埋水

真係好 你地愈賭愈多錢 我就已經輸咗7成糧

-6贏錢一定要派錢積陰德

角大黨通常戰敗

不了，下體都讓到咁深

反而我覺得下體最信得過

馬體會似留力，睇住

露比

今次抽中賤熊巴
下次贏錢再派

多謝巴打

我輸緊好多架仲

盤仔今晚一人出條 我度好等尾盤

我都㩒左入去睇

無晒人信雲加？

已經幾次都瀨撚哂野

反底踢

西雅圖馬上入球瓜達拉哈拉馬上入球士砵亭水晶宮 係垃圾係公廁拉老師係畜生 係廢人

依位巴打係咪賭到傻咗

呀*

流川楓巴打？

打蠃完山王傻咗？

輸幾多。，。

已All in AC

今晚阿狗派$$ 等回水先買

ac 同痾邊隊垃圾d

skip 兩隊垃圾

流川楓原來

賤熊好似食過 你問問佢

我只出高汁野

記住補單頭信心注

今晚
馬體*多仔*中央陸軍盤
3*1
3場半大
3*4
實無死馬會今晚根本派錢

盤仔 我同肥巴已經揀好
而家等你 我地等尾盤

Share ok?

好似冇波的

等水

放心巴打 我地如果firm買我貼埋飛出黎
一陣唔firm又驚話頭先乜乜話你出咗xx跟咗果啲

等山巴

要大過佢呀

你唔係針到無左條丁咩

呢層問下佢

巴打好波，一齊屠狗會！！！！！

暫時睇岩德國同法國隊 好似同好多手足對對地

瘦底你就彈開啦 有肌肉呀人地要

貼出黎先 唔好得個講字

g持下

琴日跑馬之前joined la
我中意group icon 條女多啲 好似大陸妹黎？

咸濕仔

冇啦 人地俾人ja

Yes 以後中一次 就貼下丁圖

食咩

Yes 快d pm佢

努力搵錢中 巴打tg我交流下

一齊交流 槍口對外
合組隻航空母艦撞落馬會到

2018年第一次cashed out

祝大家一齊贏大錢

唔介意既加埋我ok?

tg:heerokui

上面貼link了

諗起個個 cashed 去狗會拎錢

屌 智財卡最多拎20k真係好On9

羅賓準備好劫馬會派全人 政府唔派錢等馬會派

馬體係咪100%角細

一齊劫

唔係架呢啲野 兩場大波你又估到佢咩

gogogo

一齊做羅賓咪得 派比人姐係有巴打輸
贏贏問馬會拎

要辛苦馬會姐姐數銀紙

睇黎角球玩即場會更好

雲爺爺爭氣啦屌 幾廿歲都唔化

今晚似反底

波台同船 錢如噴泉

睇得出 算你有自知知明

下體
多仔
RB
拉素
士砵

馬會識閪開盤咩 咪又係跟外圍黎開
開錯盤佢地就識 班垃圾操盤 執笠都似

皇馬

前幾日果場下盤？

皇馬個場我覺得合理
Psg個主場真係有啲尾機 但俾人破金身

亞冠都爆左成廠啦

屌 講起就嬲 無買

琴日買撚o左水原 屌

我地贏姐 好多人買左3星同上海性伴侶

性伴侶好在因為閪左samsung無跟

Ac派錢波

做羅賓

你又係學生仔

笑左

屌你老味 係咪串鳩我

成日同路 然後針

Ac盤
多特2.5b
馬體2.5b

細注有冇得諗？

今晚就姦你老婆 露比

真？

依家有時得閒睇住賭都會補飛
有時補錯有時補岩

拉老師角輸撚左幾舊 補唔撚到

我都好早買左8.5 9.5同注
好彩開8.5唔洗輸
場波都好撚屌 等大家埋晒位先黎料

今晚重新上路

點解你好似凈係會買角大咁

今晚重心 AC上盤

阿應該全力歐霸 但係最近咁廢又難講
角大好似仲好

希望

全力還全力....靠邊個入波先

阿點買得落手啊.............

爺爺想反底唔代表班球員想反底

我韋碧黑降臨

唔要廠都唔好買AC 我爺爺訓身落歐霸 好似上年摩狗咁

阿妓鋒線
黑碧 伊禾比

但ac都要靠歐霸

馬體會首回合應該盡攻拎優勢

集思廣益 有個人黎呃假紙
喉嚨冇紅腫 鼻黏膜又冇事
我一睇都估到佢呃假紙 佢要求照肺 照完如果冇野
大家覺得我寫唔寫假紙比佢

最嬲係咁小事排急症室

醫生

director
唔怪得大蛇...

doctor先岩
自

照完無事緊係唔寫 罰佢返工都好

咪寫啦

寫到診紙算

握假紙都去急症 咁人渣...阻住d有需要o既人 係我一定唔比
要買假紙更係都去地鐵果d假紙連鎖店啦

留名睇條友一陣沖返入黎問你拎

誤中999

e個好笑 我就999啦